唔係唔想帶口罩，不如星期日見啦！

普通市民唔帶口罩，
其實係怕膠層篤灰。

學生就怕藍屍教蓄。

所以少人帶，少左人就會更少人。

講咁多，不如星期日見啦！

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

推

咩都怕。。。抗咩爭